點解呢條女都有咁多人follow？

成隻馬騮咁

樓主就真係好似佢個名，孫酸！

Show Blocked User - 波仔士高哥

乜香港仲有米五嘅男仔？

我諗返起阿笨

這麼醜的妞

借刀？

樓主做宣傳？
不了

fictional character

依啲人真係那裏來的自信呀

btw , 買 followers ?

淘寶好似有得買

有條撚樣負評喎

我屌你老母呀, 樣衰就樣衰架啦

唔撚係以為好靚呀 ?

難聽講句, 條女仲樣衰過依隻野

乜撚都放上黎
關我撚事咩
比人溝撚左唔開心要上黎發洩？

佢係唔靚但無啦啦post上嚟做乜鳩

GM

平心而論條女個鼻又真係

真係馬騮

係唔靚女但洗唔洗咁
連登食m記唔好樣得幾多

個樣中曬輻射咁

鳩縮

咪又係一隻雞，圖係條女以前條仔send比人嘅

又係佢？

On9 好撚樣衰

Who fucking care

好樣衰

首先follow 幾千個唔識既人 總會有人follow 返你轉頭
隔左個月開始靜靜雞unfollow 返d人
咁咪做到follow 10個人 但有幾千人follow佢

識有個樣唔掂又黑又肥底組媽但都有7百幾人follow 佢follow人地就少於50
ocamp個期就加晒人 完左camp過幾個月 佢連自己d組仔女都unfollow埋

就快絕種嘅mk妹

好撚樣衰，唔好quote圖

有西就有人follow是常識吧....

先唔講似乜尻 總之醜

detail

有啊垃圾

形容得好

死矮撚咪撚生仔添啊

有啲似大個左既錢七

屌你老母豬撚到咁都當自己女神真係多鳩謝香港班厹，踩撚到港男一文不值

佢係樣衰但無都唔洗放上黎呀

又真係幾樣衰下

樓主

快D報警唔好等
我撐你呀，唔報警含家產

5p字

真係想知報警可以告D咩?
不誠實使用電腦?

買follower?

Stop making stupid people famous

報警

佢真係唔知反擊會仲多人加入一齊笑鳩佢

本身想屌鳩樓主無聊
但佢回應完我都唔知比咩反應好

係 突然好想玩鳩佢

好醜的妞
性格仲要咁閪

真係好撚似dobby

關你撚事

想知告d 乜？？？
浪費警力

告乜鳩？ 正一無腦mk妹

乜都放上黎 屙完舊屎洗唔洗放埋上黎

唔準你咁講 一陣比人告

睇完 真係心情起伏

條女孖生阿哥？個樣成個餅印咁

老閪都講左先 記者朋友你好

系你老母，5p mk
不過0.5一個follower又好似真係幾抵

報警啦

問下點解咁多人follow都要報警

報警笑撚到有腹肌

乜都post上黎
ig post相真係好撚危險
毒撚真係好可怕

咁撚多野講你po自己個樣上黎咪知點解人地多follow囉 ，人地無得罪你，樓主請你三思而後行啦。